{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020053",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/LEMAIRE/GM0023033171055/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "(WOMEN) Two Pocket Shirt Dress - Squid Ink"
    },
    "text": "ブランドのLEMAIREのメーカーはLEMAIREで、商品番号はSS23/LR3471D014です。 このシャツのドレスはゆったりとしたムードを演出できるようにデザインされており、軽くて柔らかい毛素材で製作されています。 ウエストのベルトディテールを活用して様々なスタイリングが可能で、対比されるカラーのボタンがポイントとして作用します。 この製品の素材は表地が毛100%、裏地は綿51%、レーヨン49%で構成されています。 洗濯方法は次のとおりです。 まず、この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしてください。 第二に、薄い色の製品は必ずきれいな溶剤でドライクリーニングをしなければなりません。 第三に、ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは必ず銀箔紙を使用してください。 第四に、毛皮や毛が付いている場合は、取り外してドライクリーニングしてください。 第五に、水や汗に濡れた状態で長時間放置すると色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 第六に、裏地は低温(80~120℃)で布を使ってアイロンをかけてください。 第七に、摩擦により毛玉ができることがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このシャツのメーカーは何ですか？",
            "answer": "LEMAIREです。"
        },
        {
            "question": "このシャツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "SS23/LR3471D014です。"
        },
        {
            "question": "このシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "ゆったりとしたムードを演出できるようにデザインされており、軽くて柔らかい毛素材で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このシャツのウエストのベルトディテールはどのように活用できますか？",
            "answer": "様々なスタイリングが可能です。"
        },
        {
            "question": "このシャツのポイントは何ですか？",
            "answer": "対比されるカラーのボタンがポイントとして作用します。"
        },
        {
            "question": "このシャツの素材は何でできていますか？",
            "answer": "表地は毛100%、裏地は綿51%、レーヨン49%です。"
        },
        {
            "question": "このシャツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "まず、この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "このシャツの洗濯に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "薄い色の製品は必ずきれいな溶剤でドライクリーニングをしなければなりません。また、ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは必ず銀箔紙を使用してください。"
        },
        {
            "question": "このシャツの裏地のアイロン方法は何ですか？",
            "answer": "裏地は低温(80~120℃)で布を使ってアイロンをかけてください。"
        },
        {
            "question": "このシャツの摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛玉ができることがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 374
    }
}